一人一部覺得係史上最靚嘅smartphone

我先

如果sony 出返一部一模一樣外形，xzp spec，128gb rom就perfect

機身又厚 框又粗

我好膚淺，我會揀iPhone 8

老老實實 iphone4

4

iPhone 5s 黑

Arc S

一部KO曬依家sony d黑色長方體機

1) iphone 5 black

2) sony xz premium

3) motorola milestone

4) sony arc s

5) samsung galaxy s2

得唔到嘅野永遠係最靚

sharp crystal x

我個部仲放左係度

iPhone 5 black edition

用緊se 銀

我嗰部比人偷咗啊

Sony Ericsson w995

我個部仲未出現過

xperia s

Moto razr
Essential Phone

Smartphone ?

s p u條透明帶真係j撚死人呀

Sharp 903
當年smt有獨家可惜上台月費貴到

APPLE iPhone 8

htc the new one m7

xperia z2

iPhone SE Silver

不服來辯

iPhone 4

個玻璃底係好正

sh01g
仲用緊不過就打柴

用緊，好正

我部w810i

iPhone 5s 白 S4白 兩部都用過

Iphone 5 同 se 黑色有冇邊d位唔同。
兩部都未用過

arc s

iPhone 5s金

Smartphone

利申用緊

iPhone 5s
Sony Arcs。呢部一出嗰陣真係好鐘意

iphone5黑色
條邊反光既紫黑好靚

Sharp 903sh

四四方方是是正正 可能唔係最型 但係陪得我最耐有感情

仲要係陶瓷塗層外殼

日系機

當年至愛

兩部都靚，揀唔到
iPhone5

Lumia 800

其實係咪得我一個鐘意blackberry

利申用緊SE

Iphone SE space grey

Galaxy nexus

HTC HERO

iPhone 4/4s
No doubt

Ip 5s 銀

iphone3gs

s8

呢部真係
如果大mon d實狗衝

iPhone 5/5s

neo V 覺得佢隻藍史上最靚得唔得
漸變仲要實物係識閃 好似星空咁

iPhone4

5碳黑

我都覺

到今日都仲係咁好睇

5/5s/SE一定無撚得輸

當年嘅摯愛

我自己就覺得iPhone 5/5s/SE最靚

另外有幾部design都好鍾意

Nokia Lumia 1520

Sharp Aquos Crystal XX

Xperia TX

Xperia Acro S

Xperia S

Blackberry Priv

sony xperia tx
個機背孤度超靚

please don't steal my bike

當年用部sony部arc
去到邊都有人話靚

Nexus 4

5s gold都好靚

考慮埋創新同突破
一定係iphone 4，金屬框加玻璃背

點解樓主貼出黎嗰部咁柒

審美觀真係見人見智

htc one m7

htc u11

一定係xperia s,個天線位冇得頂

一定係nokia N76，不過個陣初中生一名，三千幾一部電話根本買唔起

HTC M7, M8

我覺得係4/5

4可能喺心目中嘅位置高過5少少
可惜換機前冇影低留念
但係炭黑5到宜家睇翻的確好銷魂，另一翻味道
但4嘅質感真係打後冇一部iPhone俾得到...

Se玫瑰金靚d

Sony mini pro

用緊

紅黑真機好靚，又好手感

粉紅色Iphone se

利申用緊

人生第一部smartphone

m7

弧形推機真心覺得型
當年恨咗好耐等到佢跌價先捨得買

xz

本身iphone 7 個部藍色

ip SE 太空灰

s8+

Smartphone老友

sony z5

以前真係好鍾意sony出啲機(( xperia arc/arc s , ion , s
依家果啲，唉，最後轉用samsung

SH04F

真係好靚

係咪咁多人唔識分feature phone同smartphone

用過呢部真係人生無憾
帶領潮流衝上雲霄

個人覺得純睇S8正面, 唔反轉睇埋死人三叔個logo嘅話
係靚的

htc m7

樓上班on9 smart phone 呀 講咩903sh w810i呀

日本機無得輸

一部三叔都冇

一定有呢部機份，當年買完j左好耐

iphone5隻碳黑世界第一

A870
超正

可惜粒電虧
仲未搵到有機靚得過佢
利申用緊xz
係靚 不過無佢咁有特色

紅色更靚，當年第一份工第一份糧就買左呢部野，用左成份糧咁濟

巴打識貨

IPHONE 4 同 5

sony 舊款啲design 真係無撚敵
btw 我都係揀iphone5/5s

屌那星
用左兩年唔夠壞底版

Nokia N9

HTC Windows Phone 8X

我都用緊oneplus X

Lumia900

XPERIA S/P/U

以外觀黎講
sony世界第一

sony ericsson w595

Iphone 4
當年哥種感覺冇一部機比到

S唔洗講
P金屬機身
U RGB燈帶

往時只能回味

S唔洗講
P金屬機身
U RGB燈帶

往事只能回味

雖然唔係smartphone,不過真係好經典

一定係vertu

iPhone 5有鳩呢隻色？

點解5s同se唔出返呢隻色

htc m7
galaxy s2

所有sony機
特別係ericsson末期岩岩踏入smartphone年代果堆

LG G2 fo sho

我都好鍾意部8X 前排見到部好平既二手想賣 點知個咪係壞的

Xperia S

nexus 5
好鐘意matte black
用緊5x 一樣好J

邊到仲有iphone4既叉電線賣？

淘

除左淘寶有冇咩舖頭有得買？

如果Sony用番arc嗰樣出新機即買

唔知道，你去深水埗福仁睇下

5係黑 SE係灰

我都用呢部

仲要朝早搭地鐵嗰時對面果個西裝文員仔，一邊用緊部濕勁an機，一邊偷望 果個提子樣

呢三部揀唔到

不過iPhone 5 黑魂版特別好J 加埋條反光邊真係

Iphone se

利申：用家

點可以無 Vega A870

透明帶

iPhone 4s

左邊變銀色就

iPhone 可唔可以出返角邊唔好圓邊

個陣一出狗衝買 覺得好靚

日系sh01c

我儲左4隻

原來冇乜人識vertu

成部跑車時

識就要覺得靚？好撚老土喎

iphone 5隻碳黑雖然好靚但同iphone7 matte black一樣會甩漆

如果se2出返碳黑就好，我唔介意佢甩色

個金屬框有少少S8 feel 前瞻性
如果當時4.7寸包膠旗艦轉做呢隻

5S

Htc one red

Nokia d 推機都好型 以前仲係中學雞買唔起

粉紅ip6s

唔計其他 齋講個邊框真係冇得彈

Xperia SP都係

我都係比人偷左部，白色😢😢

W800i

雖然唔係smartphone

800 810仲係度

嗰陣啱啱出嚟做嘢，用第一份糧買嘅mo記v3i，嗰陣見到真喺靚到嘩一聲

得確，史上最靚嘅手提電話👍🏻📱

一部LG都冇

LG G2

HTC One M8

G2 好用我認同
但外型我覺得麻麻

V10 靚好多，如果唔燒底版就好

SH903

xperia S

其實我都幾鍾意我部nexus 4

note 3我覺得幾正

無留意開都自己Google下先衝出黎柒啦

Razr

[quote]我自己就覺得iPhone 5/5s/SE最靚

另外有幾部design都好鍾意

Nokia Lumia 1520

Sharp Aquos Crystal XX

用過Lumia 920,仲係覺得好型，膠機都覺高貴。crystal xx 用緊，一早就玩緊高屏幕比，係輸在粒u鎖頻同系統唔穩定

SE 個邊唔反光明顯冇咁高貴

Sharp Aquos Crystal系列

diamond m7

完全屈哂機

好奇一問 點解個post咁多負皮

Sony Xperia T/Tx

Samsung Galaxy S II

HTC One (M7)

iPhone 5

BlackBerry P'9983

Honorable Mention:
Samsung Galaxy Note 7

When the Technology is so Explosive which it actually exploded.

Moto RAZR

note 7 係幾型

唔係當年換芯事件
htc做埋一線大哥都得

LG Lollipop 系列
到今日仲係會少女心爆發覺得好靚

xperia ray

G2 個 screen-to-body ratio 走得好前

ray同arc兩部機嘅設計真係無敵

smartphone呀

AGGER

型!htc 2010 2011時好威水

我第一部smart phone
Sony ericsson X10 mini

燙機全鍵盤先係最正，可惜呢部之後就無再出呢類設計

利申：宜家iphone 6s

好鐘意sony平實嘅omnibalance

one s真係漏網之魚
佢嗰隻獨一無二嘅金屬殼微弧氧化工藝真係

唔好講笑，當年有用過依部，廢到震

唔講我當佢係把密碼鎖咋

我手上的iPhone SE

No.1 iPhone 4
No.2 iphone5/5s/se
No.3 HTC m7/m8
btw:one plus X 都好正

Iphone 4 既iphone 5 size + 邊框幼dd 就perfect

真心型，擁有過，其實點解d廠唔用舊樣行android?

Windows phone 個樣都有License?

xperia xz , 當時見到真機真係嘩咗一聲

機面靚但機背柒

Rose gold靚d

第一部Xperia SE機﹐當年讀緊書個個frds都覺呢部機好特別

Same here

Samsung入股之後設計全炒，聽講間公司好似破埋產，真唔真？
左上角個呼吸燈個設計真係冇得輸

個mon大返少少變5.7/5.8寸仲perfect

SH-04F

5s隻香檳金係最靚
之後果隻金唔同左...

識貨

認真 xperia s

第一時間諗起呢部